請問星期日係咪有個大遊行多謝支持香港嘅地方

好似未見到文宣？
定我記錯？